何君堯係屯門樂翠區議員

地辦最重要地點係喺美樂花園

新界屯門湖翠路2號美樂花園商場地下39號舖
電話：2805 7389
傳真：2805 8082

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

有何君堯辦事處既地方 就會有黑社會出黎既消息瘋傳

招FD囝去親身感謝何議員守護元朗
住址
新界元朗牛潭尾路23號葡萄園洛菲大道18號屋

屯門湖翠路2號美樂花園39號鋪地下
電話：2805 7389 / 2805 7390 / 2805 1118
傳真： 2805 1668
電郵地址： juniusdc@kcho-fong.com

新界屯門良田村77號地下
電話：2805 1238
傳真：2805 1668

新界天水圍天華邨彩華樓地下1號單位
電話：2810 0081
傳真：2810 0221

新界荃灣西樓角路荃豐中心2樓C79號舖 (已廢)
電話：2612 1909
傳真：2612 1230

何君柱律師樓（高級合夥人）
香港中環 皇后大道中5號 衡怡大廈18樓
電話：2810 0707
傳真：2845 3650
公司網站：

當然仲有佢家屬都要多謝埋
何君堯死鬼老母 李趣寬
良田村青山基督教墳場

何君堯妻子 陳浩明 開設的博科教育中心
56290210
info@portech-hk.com
大埔美豐花園商場1樓224-225號

何君堯之子
HO JUN WANG (何俊宏）CONRAD
身份證：P597608(5)
電話 61277337
新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋

何俊螢64068666、P5973205